export const jsQuizz = {
  questions: [
    
    {
      question:
        "¿Cuál es el jefe final en el juego 'Dark Souls'?",
      choices: [
        "Lord Gwyn",
        "Ornstein and Smough",
        "Artorias the Abysswalker",
        "Sif, the Great Grey Wolf",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Lord Gwyn",
    },
    {
      question:
        "¿Que juego fue ganador del GOTY EN 2020'?",
      choices: [
        "The Last of Us Part II",
        "Ciberpunk 2077",
        "Red Dead Redemption 2",
        "Resident Evil 4",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "The Last of Us Part II",
    },
    {
      question:
        "En el juego 'The Witcher 3: Wild Hunt', ¿cuál es el nombre del continente en el que se desarrolla la mayor parte del juego?",
      choices: [
        "Azeroth",
        "Tamriel",
        "Hyrule",
        "The Continent",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "The Continent",
    },
    {
      question:
        "En 'Bloodborne', ¿cuál es el nombre del protagonista cazador?",
      choices: [
        "Gehrman",
        "Laurence",
        "Eileen",
        "Geralt",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Geralt",
    },
    {
      question:
        "¿En cuál de los siguientes juegos puedes encontrar al personaje 'Nathan Drake'?",
      choices: [
        "Uncharted",
        "Tomb Raider",
        "Assassin's Creed",
        "Metal Gear Solid",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Uncharted",
    },
    {
      question:
        "En 'Final Fantasy VII', ¿cuál es el nombre del villano principal?",
      choices: [
        "Sephiroth",
        "Kefka",
        "Aerith",
        "Cloud",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Sephiroth",
    },
    {
      question:
        "¿Cuál es el nombre del protagonista en 'Final Fantasy VII' de Square Enix?",
      choices: [
        "Cloud Strife",
        "Sephiroth",
        "Terra Branford",
        "Cecil Harvey",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Cloud Strife",
    },
    {
      question:
        "¿En qué año se lanzó la consola de videojuegos Super Nintendo Entertainment System (SNES) de Nintendo?",
      choices: [
        "1990",
        "1992",
        "1994",
        "1996",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "1990",
    },
    {
      question:
      "¿Cómo se llama el fantasma naranja del videojuego “Pac-Man”?",
      choices: [
        "Jason",
        "Clyde",
        "Mark",
        "Daryn",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Clyde",
    },
    {
      question:
        "¿En qué año se lanzó el juego 'The Legend of Zelda: Ocarina of Time'?",
      choices: [
        "1996",
        "1998",
        "2000",
        "2001",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "1998",
    },
    {
      question:
        "En la serie 'Street Fighter' de Capcom, ¿cuál es el luchador principal?",
      choices: [
        "Ryu",
        "Ken",
        "Chun-Li",
        "Dhalsim",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Ryu",
    },
    
    {
      question:
        "¿Cuál es el nombre del villano principal en la serie 'Resident Evil'?",
      choices: [
        "Wesker",
        "Nemesis",
        "Dr. Robotnik",
        "Sephiroth",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Wesker",
    },
    {
      question:
        "¿Cuál es el nombre del protagonista en la serie de juegos 'Metal Gear Solid'?",
      choices: [
        "Big Boss",
        "Liquid Snake",
        "Solid Snake",
        "Gray Fox",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Solid Snake",
    },
    {
      question:
        "En la serie de juegos 'The Elder Scrolls' de Bethesda, ¿cuál es el nombre del mundo ficticio en el que se desarrollan?",
      choices: [
        "Azeroth",
        "Tamriel",
        "Hyrule",
        "Middle-earth",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "Tamriel",
    },
    {
      question:
        "¿Cuál de las siguientes franquicias es conocida por el personaje 'Link'?",
      choices: [
        "Final Fantasy",
        "The Legend of Zelda",
        "Metroid",
        "Minecraft",
      ],
      type: "MCQs",
      correctAnswer: "The Legend of Zelda",
    },
    ],
  };


export  const resultInitalState = {
    score:0,
    correctAnswers: 0,
    wrongAnswers:0
}